[ios/an/web]lihkg bugs 集中回報區

我見an機 入埋黎之後都出現一d 新bugs
所以開個bug回報區討論下 方便admin 做野

1.icon 我本來係打 但人地quote變左

2.時間有null 同1970年

3.禁回帶個時睇完紅點個post 再禁多次粒紅點又出 但個post 無最新留言

4.有時右邊個頁數List 同 post 唔一致

5.試過幾時彈app

6. 我朋友話an 版無得唔自動下載圖片

希望admin 見到
利申6s+ 10.1.1

自推

自己回完post出去f5有紅點 入番去最新都係得自己個reply

係 有時想追post 都幾煩

幫手推到admin見到

web版：
有冇辦法整到之前x登chrome插件[Helianthus.annuus]咁方便

app:
打緊wtsapp call會移位，禁唔到最下果啲制

quote完變其他icon

依個之前好似無事 唔知係唔係an quote ios 先會咁

推多下

topic拉落去唔識更新
要轉台再入

果個web版未係正式

chok 仔都係到

主題列表可唔可以改返第一行post名，第二行先係作者名

agger 成日禁錯

間過一次字之後，轆去第二度再間會飛咗唔知都邊

仲有啊 有時入返個post 唔係之前睇既位

推

回覆number好奇怪, #0唔係#0變咗#1

無論and定iOS個apps都係咁, 唔順number

喺發送匣入自己回過既post
㨂頁數嗰到冇更新到
就算多咗好多新回覆
㨂頁數嗰到都係停咗喺上次自己回覆嗰到
變咗一定要逐頁逐頁睇

好似有d 1999

依個問題唔洗入發送匣都出現

睇圖模式可唔可以加翻direct翻去conment嗰個功能，以前hkg+有，方便睇post

岩岩發現 睇正皮數都唔岩

Android sony z3
成日無啦啦會彈app 重裝過都係咁

an狗
彈過幾句request is denied for security reasons
喺app入面入番lihkg link會彈app

個澳門post 標題會tun 落一行
但係顯示唔到啲字

同埋睇post 睇到最後一個reply 會彈app
然後要load 好耐先入得返

OS: iOS 10.1

AN 版出唔到新POST

admin 睇唔睇到

an版 set 左不載入圖片
照樣載入

最近彈app多左

web 版去下頁
頁頂撳下頁會去番下一頁頂，呢個無問題
頁底去下頁會去左下一頁底，應該要去番下一頁頂先啱

An版唔知點解我reply唔到

打完字送出之後出error code #1000

係咪用緊wifi 試過圖書館會send 唔到
用返4g 就無事

推一推

一鍵上下

一個掣做晒去最底/最高就最好

quote icon會變左其他icon

ios 去最高既話 禁一禁最頂時間個到就得
不過真係要整一鍵下 方便d

咩bugs 我都試過

原本係第2個post 中bugs

想入黎報bugs 就變左咁

admin 可唔可以回下啊

same

IOS 版

1. 希望可以好似 HKG+ 咁, 可以customize 左邊d 台既順序.

一搖dark mode 不可少